大家都入嚟機場食鮮蝦腸粉啦

source:

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香土ching真係好大貢獻